如果有得同初瓏過一晚夜做乜都得, 會唔會同佢做愛?

真係好難聯想佢同性愛

同團就算係毀容南珠sex appeal都大過佢

射埋條輸精管出黎都繼續插

咩position

全部試勻哂呀!!!!!!

真係屌得落咩

樓主見解獨到

師兄太耐冇上來了
依家女主角換做欣宜都有market 更何況初瓏

又神化d kpop g-_-

聽到佢把聲已經成個人軟哂 真係做唔落

you性無能

放完監又開始出膠po